補完牙 Kris 中文 5** ，但老廉告佢拎英文保密資料

天理何在

劫獄未

我補完數學5** 只信Kris

想睇 kris 子係獄中施展神蹟

冇天理

但老廉又查唔到人地拎到數學保密資料

天地無正氣

keith 仔咪仲慘

條仆街終於收皮

冤案呀

但kris lau在獄未嘗唔係一件好事

你咪又補 kris 先有中文 oral 5**

補完kris lau真係會中文5**架